Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (setembre i octubre del 2017)
Slug: new-developers-2017-10
Date: 2017-10-02 20:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers
en els darrers dos mesos:

* Allison Randal (wendar)
* Carsten Schoenert (tijuca)
* Jeremy Bicha (jbicha)
* Luca Boccassi (bluca)
* Michael Hudson-Doyle (mwhudson)
* Elana Hashman (ehashman)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers
en els darrers dos mesos:

* Ervin Hegedüs
* Tom Marble
* Lukas Schwaighofer
* Philippe Thierry

Enhorabona a tots!
